女仔對男仔有feel

小弟想問下絲打點解會對一個巴打有feel或者有興趣？個種感覺係點架？

問得呢條問題就注定你冇可能成功